麗城花園農曆新年後首宗二手 3房套746萬元沽

麗城花園農曆新年後首宗二手 3房套746萬元沽
20:15 2021/02/19

"......市場新近錄得荃灣麗城花園2期4座低層H室的二手成交，單位實用面積約668平方呎，建築面積約786平方呎，為三房套間隔，外望享東北山景。單位日前終以746萬元成功沽出，折合實用面積呎價約11,168元......"

麗城花園樓價真是好低水......

低層實平架，小心屎渠倒灌

有平台低層都ok

萬一蚊呎真係時光倒流

周圍都重拾升軌，麗城仲係妹妹下

咁多供應 咁遠地鐵
又西斜 夏天熱到仆街

荃灣近地鐵站呎價已經一直有水分
離市區太遠但市區價
大西北三房6字呢個三房7字嘅話屬正常價

冇話水唔水分
有價有市有成交咁多年

夏天有邊度唔係熱到仆街

有蓋都唔使咁曬啦
落雨又唔怕
荃灣咁多天橋
使鬼選麗城咩

通常最底果幾層有機會有防倒流裝置，屎之戀出事個單位係中層，証明係睇條喉管點設計同駁緊要d

30年前既樓有防倒流裝置